女同事唔專心工作、唔OT，剩係識卸鑊

食死貓俾老細屌，幫我含撚都唔會原諒她